點解啲mk仔女聚埋一齊個陣一定會好誇張大聲咁笑?

好似深夜坐喺公園, 公屋樓下個啲mk🤔

一定要每隔幾分鐘就好浮誇好嬲屌就大笑一次🤔

🤔

你同你好朋友一齊行果時咪又係咁

其實係呻吟聲

人潮內越文靜越變得不受理睬

依加連笑都比連登仔屌

笑下姐

似木頭似石頭的話 得到注意嗎

你應該是好彩住私樓大唔知我講邊種笑

佢地覺得自己好超脫 你地呢啲凡夫俗子唔明

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

好彩我唔係住公屋
附近勁靜 開窗都靜到耳嗚